[Goodest English] Apps store review睇完有得笑！

It will hang

10連無難度

搞掂

樓主柒到十連完半個鐘都冇人回
真係歡迎使用連登單機版

多謝